因為呢場運動多咗好多朋友

我個fd好支持場運動 去遊行 成日同佢吹水
但大家都有傾有講 有時真係好開心
呢幾個月我成日諗真係因爲政見啱咀型
就多咗個好多朋友開始我都唔諗住同佢繼續一齊抗爭）
但我已經唔理咁多 去約佢哋 佢哋話諗咁多做乜，上gear即出啦你老味!

咁係咪真係友誼永固？！

革命永固

我都因為呢場運動，的起心肝去整App,

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！